其實林鄭有無諗過， 如果有成1萬，甚至十萬既人

其實林鄭有無諗過， 如果有成1萬，甚至十萬既人都唔怕因為非法集中而俾人拉既人， 咁點搞好？

佢依家成日都話行動係針對啲放火，彈珠等等既人所以咁武力， 就算拉晒啲好激進既人，都唔代表其他無咁武力既人唔會出黎

如果真係有成十萬人唔怕俾人拉， 咁香港係咪真係可以承受到呢個創傷？

咁大個政府機構， 咁多議員， 真係一個方法都諗唔到咁可悲咩？？？

push

如果有1萬人索帶麻包袋高官、黑警

中國大把人口可以換落黎
消極自殘既策略係香港行唔通

而係， 知唔知咁多人要拉幾耐？

如果真係有咁多， 點搞好

攬炒

狗力得三萬 唔洗十萬人都玩完

出兵 跟住一齊死

唔係策略， 唔好誤會

而係好多人都唔介意出席非法集會

拉晒激進係咪就代表佢地唔出黎？

集體自首
然後要求警方搜證
不過只適合終於和理非

集體自首
然後要求警方搜證
不過只適合終極和理非

佢地而家個口吻都仲係想我地不攻自破，話拉左d中心人物，話只係小部分暴徒，引我地割席。只要不分化，不割席，佢地無我地乎

因為依家拉左七百人
但激嬲更多既人

咁樣一樣照出黎
只係可能無咁激進

就算得一萬， 要搞幾多個月？

政府真係咁單純天真？ 好難想像係個咁大既機構
用咁多錢去請班廢人

就係如果計錯數呢？

佢地係認為因為啲激進既推動其他人

有無諗過情況係相反

我地有矛有盾，大家互相保護，冇野做吾到